獌鏡睇 普巴直紅係幾冤枉既

冤你老母牙死獌狗
唔追罰多幾場算係咁啦
咁踩法隨時斷腳都似
贏緊都咁狗賤
趕出場嗰下仲要拍手
唔話你係狗都唔得

好肉酸

全世界逼害我獌

明踢鳩你，吹？

獌狗敢唔敢入來回應下？

清 出黎食飯未

明踩鳩你，吹？

Ok 夠直接

唔係世界迫害曼聯 我地曼聯已經係榜首

仲有
我地踩鳩阿狗
你車狗應該開心都黎唔切啦
多謝都無聲仲要jer住哂

無恥到

佢講到係比爾連嘅錯

咁講好似真係比2連唔岩wo

阻鳩住哂，抵踩啦

唔無恥就唔叫獌狗啦

黑鏝至少黑左9分

No 我地正義之c 為正義發聲
獌狗同我地註定水火不容

曼城贏埋今輪爭8分
咁都係同級

唔掂得就死去打乒乓波啦

樓豬特登爆閘入去cap圖, 真係辛苦哂
條友俾入面班曼迷屌佢鳩up, 又唔見樓豬cap埋出黎

淨係見到有人正皮佢

咁你cap來睇下 我怕下邊d留言係

所以咪話佢唔cap囉

正皮唔代表咩
我地曼聯一早當左on9言論唔係獌迷講

自己入去睇啦, 啱啱講左無耐之嘛
曼迷都覺得直紅根本無得拗, 唔追加停賽已經執到
都唔知樓豬條濕鳩嘈黎做乜

3分已袋
理撚得你

反獌鏡話乜就話乜啦 唔駛你教

紅牌係應該 睇落佢應該無心既 咁快根本收唔切腳

梳囉

果時文尼都有人話唔值紅
都有利狗屌佢
你班獌狗都無cap哂啦

佢唔伸隻腳出黎我巴邊洗踩佢

比比鳥輸波發脾氣陰妹妹
立心不良，結果鏝狗最開心

D 獌狗真係好撚無恥

唔知dddd又有乜講
又踩人又希望人受傷
果時利狗笑人受傷你都話畜牲
你隻普巴做齊兩樣又係咪受左委屈先會咁

佢多數叫你執骨

有獌狗話比比烏陰濕伸隻腳出黎

普巴真係傻仔黎踩唔斷腳不如唔好踩啦

獌係魔性呀
其他球隊做就食屎狗

普巴要踩斷佢腳根本好易
依下擺明拎波唔小心踩到，好冤枉

同謝拉特一樣 反正都紅左
應該踩爛哂靴里拉隻狗閪腳
最好爛哂acl同腓骨骨折

點解班死曼狗要伸冤
紅左pogba下場咪有野賴囉

好似堅尼咁做先岩

Andre Marriner presumably couldn't see that Pogba clearly took a ball that was there for him to play before making contact with a Hector Bellerin who'd put himself out of position. Red card removes Manchester United's best player from the Manchester derby. #ARSMUN

Then Marriner and his assistants fail to send Koscielny off for hauling down Lukaku when he is through on goal. And follow it up by missing a clear penalty from Darmian. #ARSMUN

When watching the Pogba incident again pay attention to the bizarre position Hector Bellerin places himself when losing control of the ball and knocking it towards Pogba. #ARSMUN

How often do you see a professional footballer go into a challenge like Hector Bellerin does here? #ARSMUN

我地曼聯又畀人黑
鏝狗操縱fa

Agger

魔性嘅嘢你識條鐵咩？

獌狗死撚哂?

怨婦

見到反曼咁撚嬲就好撚爽

呢球衰過文尼果球啦

文尼果球望唔到廢龍EDERSON
但依球POGBA對眼向住比比鳥方向, 要縮一定縮得切

根本追波隻腳唔應該係由上向下咁踩埋佢

如果係你咁樣踩到普巴班獌狗會點吠
要唔要停十場？

死阿狗伸隻腳出黎陰鳩我巴真係好撚賤

on9=假曼

真係幾爽

唔好咁啦 意外黎，無斷到大家都唔想

反曼就算無斷到都講到俾人剷到殘廢咁嚴重

上次文尼無心踢到艾達臣個頭
班獌狗好似佢地個迪基亞俾人踢到咁
仲肉緊過鏝迷 又話要停多357場又盛 係咁屌文尼專登
今次普巴又係唔小心踩中 班獌狗就話佢冤枉
上次文尼起碼有道歉 你隻柒頭黑鬼普巴呢 ?

普巴呢下點睇都唔似係唔小心囉。

魔性唔係個個有

有拍手

原來比爾連條友咁撚陰濕

垃圾POST 曼狗智障唔係新聞

明踩鳩你

是但
總之1:3就係賽果

On9獌狗

Bellerin 好無恥
應該停佢塞啦
陰鳩我地普巴

反曼咪就係因為呢d原因 49000永遠覺得自己岩

咁on9既一定唔係我地曼聯既人
我地唔會認佢

三分係留比贏左果隊